Xbox FIFA17無得轉中文？

搞左好耐都英文